港女世界第一

講真
身邊好多女仔fd又上進
又識打扮...
十八般武藝樣樣皆精

反觀男仔fd就..
只能說毒撚襯唔起佢地

鍾意港女 無錯既

慢慢打飛機

係
勁多港女好上進搵老細
又識打扮露波露腳露pat
再呃followers 再搵廣告商接job
之後出位後再整個女權post
話自己支持者係欣賞我嘅氣質同特色
佢哋唔會對住我啲相扯旗打飛機
係欣賞我啲相嘅佈局同攝影技巧
男人唔應該物化女性

真!曾經有女仔朋友之前返工個老闆買完把鎖叫朋友自己拆舊嘅換,朋友問下隔離老闆點做,就換到
重話其實無咩難度

變左一人一個港女缺點

佢問到，佢好野